TVB執左, 咁每年一度既香港小姐點算好?

如果有黃色電視台, 就可以搞個黃絲小姐 搵杜汶澤做司儀

呢啲野唔好再搞啦

嘔心

你當viu tv係咪得

乜唔係tvb小姐咩？
其實而家「香港小姐」存在毫無意義，因為只係一場遊戲，贏咗場比賽都唔可以代表香港。

支持黃色節目

有無糧出嫁？

我連今屆頭三個叫乜名都唔知
有冇香港小姐都冇分別
Who fucking care?